[真核B8] 曼城 vs 車路士

Arrizabalaga, Azpilicueta (C), Rudiger, Luiz, Alonso, Kante, Jorginho, Barkley, Pedro, Higuain, Hazard

⚽️🐄😍

希望小毒撚再次救全隊

J古恩今晚唔該繼續比野我地j

西瓜做救世主

有無link?

求sop link

車路士最偉大8號：巴克利

無3中堅 不了

又出巴鳩利

而家係邊搵ACE LINK

干地：咪一鳩樣.jpg

用開嗰個無啦啦上唔到

請支持藍軍真核巴克利

蘇B記得還番3分嚟

開波啦

牙朗

🍉

anyone sop link please

希望垃圾車仔比人炒

望都望保前4啦，無野呀

開始被屠

屌定先

準備哭song

猁
鏝
MMA
獌

垃圾車

明顯非車

留名希望贏

逼得幾緊

我車竟然起腳先

起碼第三次左咁吊俾恩

鏝冇緊逼

見到希古思射門 自己都忍唔住射左

車仔禁住打

斜恩

高清link

斜恩攝得幾靚

屌

做緊乜撚

牙朗陷家產!!!!!!!!!

佐呢球有心思

阿朗素

垃圾車竟然襟住攻

牙朗想點

收工

0-1

廢到

朗狗係咪弱智？

朗屌你老母

個阿朗素走甩哂SILVA

屌笑撚左

Diu

456啦

玩完

屌你老母牙朗，世三都未返就一嘢走開

朗

678

咁都可以比人劏穿

又輸呀朗素，好野

牙朗快撚啲死啦屌你老母指指指

3分鐘收皮

咁樣比bcwa空哂落底

屌你老母 阿朗

屌你老母

人地咁耐先開 咁都唔望下

我轟為你犧牲
咪俾利拎冠呀

指世三守 結果兩個都唔守

仲諗住買對家

呀朗指畀邊個睇
世三有後眼咩

手指指當有做野架啦

牙朗走去中間

點解可以咁撚廢架

朗真係好笑

阿朗做乜撚

CLS

讓冠

alonso條垃圾真係唔識嫁喎

完
準備456

有冇人知呀朗做乜撚？仲夠膽指揮夏狗 仆街死啦去

真 19000到時會還番3分嚟

阿朗素做乜撚野走開左

條折友係咪唔知自己係左閘

訓得

求LINK
REDDIT比人BLOCK左

咁快

阿朗素是否弱智

呀朗素真心勁 j死

一搵到條順link就俾人入一粒 真係快手

m朗走入中間做乜7....明明中間夠人

Who needs morata

屌你老母沙狗 出乜撚阿朗素

Lan啦廢朗

抵啦 騎住你垃圾車

r 爆頭都唔知點解可以比咁撚大個空位bc 華

中間得一個阿古路 仲走入去做乜柒
你左閘嚟架

傻鳩朗

朗啲傳波走位真係得啖笑

抵死，真心抵
死出alonso

明明開局ok屌你老母

而家連有冇offside都唔敢播

差d 2:0

又係阿朗

艾馬臣買翻黎坐

嚇撚死

我愛沙利

防守屎到

牙路

比人456啦屌

阿古路

換撚走呀朗啦

又空哂 好彩阿古路on9

笑撚咗

= =

阿古路有善心

呀朗完全唔mark亞古獸

呢隊垃圾入到前4真係笑大人個口

求和

對面隻b施華勁到

差d比佢造到第二粒

屌今次真係456

多謝阿古路手下留情 ON9朗

456 ready

阿朗係想點

朗又走甩人

牙朗又企定定睇波

唔456 都執到 和？

點啊垃圾朗

朗好波 想送多球

又係阿朗素 呢條友點解仲生存到

弱智呀古老 退休啦

抵撚死啦
係要出條戇鳩仔

牙朗做咩自己行入中間唔睇人咁on9呀

阿朗素有咩用？？？

求分享

同阿記一撚樣 比人由頭攻到尾

唔輸第二球偷笑

差d又一粒

朗狗完全唔睇人

左路防守得啖笑

成班鬼迫沙利落台

前4都冇了

禁區比人自出自入

比人係禁區任行都冇人拍

2球失位呀朗

禁區入面任走

等睇5-0

櫈腳

有冇邊條acestream link係順嘅？

沙狗係咪盲撚咗屌你老母臭閪

Emerson

M朗走甩哂

牙朗呢球唔算嘅 佢一個要睇曬史達寧同牙路

完全冇打閘意識，痴鳩線

on9 agger路

soccerstream 死左仲有咩網有LINK睇

西波確定

打條撚咩

點解係都死攬牙郎

朗想踢中堅？係咁企係中間做乜柒

含撚啦

下下一傳就有 比人老強咁 可唔可以唔睇

阿朗廢到

唔會啦 哥狗冇高普咁on9

續佢約真係終極戇撚鳩

/r/redditsoccer

廢撚到

善心牙路留力攻

讓冠撚又贏

比三分鏝追猁？

同求

朗傳波有成功過未

朗一下彈個波比對面

食私家雞

又傳失屌你朗

點讓 人哋勁你幾皮

用撚夠條垃圾alonso 未

仲衰撚過中下游打鏝

又交失 牙朗快啲斷腳

朗cls

456炒撚左沙狗算啦

阿古路真係送新年禮

沙狗幾時炒呀

阿朗係咪傻撚咗

牙朗d醫院波

快手輸多粒訓 好撚垃圾

講送三分之前諗清楚自己個前四位都未坐穩

Thx ching

沙利條死煙鏟場場都出牙朗

傳又失
位又失

想點樣

連續兩下醫院波

睇牙朗睇到燥

朗真係唔識走位

一開波就輸

死攬朗狗癡撚線

世三

夏狗

玩撚完

完

夏神

2:0 世界波

2:0 gg

2:0

畀西瓜仲好

痴線
世界波

阿古路痴線

屌。。

正

夏薩又開無雙 開完冇人現位逼住9射

訓先

擺返毒毒落防中啦，屌你老母

咁既波爭咩前四
現實D啦
訓撚醒未

cls

成日牙朗牙朗

456

阿古路世界波補鑊

勁撚到

沙狗心諗 你同雷欺得閒送幾球咩戰術都冇用啦

收得工啦 完全無得打

唔知仲要輸多幾球

唔計老豆仲有邊個防守型領隊勁？
唔想再打技術流
冇錢買人學咩人打傳控

阿古路熱身完畢

今場輸夠4,5,6都應該唔夠輸

綠燈fitness shot

456789

勁到

懷念傳奇古圖斯了

矮龍廢到

屌 唔洗睇啦

笑死
so easy
利申，買左車+1

人地靚撚到

又世界波 又唔mark 人

戰鬥暴龍獸

冇咗廢達仲有件西班牙毒瘤

沙狗

屌玩完

投降了

夏88

投降計3:0 走場啦

瞓得。

輕鬆

投降啦唔打啦當輸3:0算啦

呢呟叫傳控？

係咪熄得機

有古仔就唔使輸呢d波啦

係咪特登做比曼城，共享同色系光榮

13分鐘就kill game

無眼睇

叫沙狗蚊lan線啦

已經比人地休息多場 都可以打成咁 沙狗算把啦

抄古天奴

冇朗唔洗輸第一粒先

即刻有 打撚咩

唔想再睇

瞓先

英超聯合軍光榮

安出黎救世界

爛啦仲寫

第一球咁輸已經end game

咁快失兩球班人實崩潰真係玩完

點撚樣啊柏度

已經可以熄機

前中後無樣掂

第一粒真係好撚on9

訓教番工

垃撚圾高層，咁既人腳點學人爭前四

係咪唔想畀痢狗拎冠

仲話想對攻 想40：0咩

早d訓，聽日返工

feel到夏狗今場已經係有比力去踢，可惜都係輸到咁

仲衰撚過干地焦土
咁既波爭咩前四
成波未訓醒

今年一輸就崩盤
好似未反勝過

車條後防

實力分野
踢條毛

共享藍色光榮

遲開左電視je 想點啊

第一球真係好傷
多得阿朗

真係無眼睇

咁快失第一球好大影響
我地今季落後先嘅話 冇試過反勝

夏仔開無雙plz

印象中呢季未試過反cup 係咪訓得？

反勝到我聽日去印晒全隊

屌你老母朗

long

朗死全家啦

換撚走3號啦

支持你

就係人腳根本打唔到
一對強隊根本唔會夠人猜夠人控
沙利又唔識變
打番防反算啦

朗狗躝未

朗狗斷腳啦仆街

阿朗素條白痴仔

多謝條戇鳩仔啦

m朗含家剷

破蛋都要還神

阿朗
有冇得即刻換人

屌你老母阿朗素

世三就黎開佢拖

朗狗踢乜撚
平時又唔撚見你即交

想喊

支持夏狗去皇馬追夢了，其餘果8件垃圾真心襯唔起佢 (西瓜同kante唔算垃圾)

阿朗食撚屎快啦

屌你朗狗

唔敢睇返第一球

沙狗都係讓冠反猁

啱啱打左去馬會all in入球大
而家打比經紀等睇樓

屌朗

朗狗近視？

斷腳未

正式變私家雞

點撚樣呀廢朗

個沙比阿朗素廢撚到

Sarriball根本唔岩車仔 原因係成班車仔班底波底都好撚差 而且又慢

朗真係on9

係咪腦殘

呀朗真係唔死都無撚用

朗狗我屌你老母

唉

好似睇緊愛華頓咁

有阿朗 乜撚力都冇用啦

下年歐霸見

朗狗痴撚線

m朗呢個直線

世三屌都費事

阿朗素屈到..

大家都係433
高下立見
人地真係識搓同入滲

笑撚死人咩垃圾車

盲既都踢車仔

如果干地唔玩焦土 勁好多班啦 sorry ball得啖笑

一人之力改變戰果

完全同人地差兩班

有嘅 聯賽盃反cup利個場
但係除咗呢場我真係諗唔到

主其他仲有6倍 使人做狗自己諗

曼城要踢哥狗個套基本上都係成隊換哂波底好嘅球員

朗狗

好想睇沙狗賽後講乜

阿朗慌撚到...

佐真奴踢成點

對呢對曼城玩highline defence

完啦好嗎
byebye世三

迪加幾次都標失

有冇手足要燒牙朗波衫

朗狗屌你老母

朗個腦係咩事 冇左廢達就想搶佢個位做歡樂足球？

3:0

朗係真心差，有人覺得唔關佢事係極品球盲

巴狗

心理質素

3:0!!

阿古路一個爆幾個

人地勁你幾皮洗你讓咩
而家係人地讓你費事你好似daddy咁

巴克利

到真核自爆

波牛

想點啊

英超最佳左閘

人地比人迫可以轉身帶返生個波
我地一迫就醫院波

巴9利又係on9仔嚟

世三你都係去皇馬啦
係我轟負咗你

真核😂

繼續袋150K
踢得幾垃圾都又有正選

正呀

笑撚死

沙利仆街死啦

頂番轉頭

夏狗防守同進攻都比朗狗撚到仆街

走真係唔怪佢了

車仔收皮囉3:0

波牛屌你老母咩

燈到

可唔可以走場

波牛 朗

我支持鏝炒夠一打俾油王睇

789

真核b8

傻閪標題

20分鐘 3-0

一定冇頭四了

死撚左佢啦

機已熄...費事激氣

今場係咪近幾年輸得最癲

轟勁到

輸波，但輸得好爽
死出垃圾
沙狗幾時炒

炒鳩沙狗未呀 屌你老母

沙里仆街死

20分鐘未到3:0

好老實 朗 azp 迪加 簡迪 波牛 波底真係得淡笑

唔敢再睇落去...

6分鐘一球

20分鐘都未到 3-0

真核靚助攻

假波？

感謝車路士提供笑話

CLS 笑撚死！

埋黎睇埋黎揀
有身份證有波入

一個波牛 一個阿朗

煙狗出去食支煙算啦唔好咁勞氣

同化埋隊波變愛華頓

夏神好忍到手同佢拍手鼓勵

每10分鐘一球

點計自爆 直情核爆啦

Cls 頂翻入禁區

夠啦 停手啦

20分鐘3粒 90分鐘=？

三球兩球輸自己
沙狗：mental problems

爭歐霸啦 前4無機

熄得Now/ 血洗車路士

玩FIFA咩on9

打返大巴啦

Sorry ball再現

喂 曼城唔該唔好留手

屌你老母想要幾多球呀
點撚解要頂返轉頭

完了吧。早啲瞓啦

進攻足球

如果係10年前車仲係金錢足球沙利波就可能踢得好睇既

反而想睇下車輸幾多

私家雞

醒未？

唔踢啦，投降啦

垃圾沙狗冇撚教過防守

阿古獸戴帽

救命波牛

俾高層睇下差距都好架，炒多d啦

煙產+廢佬=沙狗女

話咁快就3粒

私家雞啊

干地叫左係嫁啦
一攻咪456

解圍唔向中間解學界波都識啦屌你老母

真心 呢場係球員自爆 邊個教都死

其實唔明點解會有人屌佢hea 佢體力 能力上根本無可能場場開無雙
大佬啊 強如美斯C朗都唔會場場開到turbo救世界
車其餘9條友下下要人carry先識踢波

輸得好肉酸

波牛躝啦

比干爹回巢好唔好

大炒會唔會炒煙剷

就算十年前係沙利都係要成隊換

街場都識啦

仲舒服過silva比

唔想比機會煙狗啦，完場炒吧

隊友互屌正

仲衰撚過阿狗既豆腐平價後防

巴9利果然係愛字頭

焦土

是鳩撚但啦
炒夠2位數都冇問題

班球員心理質素真係好撚差 成日輸一球就唔知踢乜鳩

爆啦爆啦

想要幾多球呀！
出聲啦！

幾好笑呀場波

4:0未

沙狗躝啦

人地連大衛施華都未出

曼城留一留手

走場都係輸3粒

無撚踢過就輸3粒, 咩事

捉鬼！

冇所謂啦 輸多10球啦

Sarriball 係唔係得一套拳
同人對攻

輸個10:0破記錄啦

點都係高層問題 一開始咁嘅班底就唔應該搵個打開技術型迫搶嘅領隊

Hazard

仲睇唔睇落去好...

完場即炒

DLLM

跪求曼城剷斷朗對腳

世界波冇得講 其餘兩球完全100%輸自己

係助攻嚟

炒煙蛇啦

對攻
笑撚死人咩

456789都有啦

快d推爆車區post先啦 咩鏝私家g

就快，等多5分鐘

仲好意思屌夏狗唔續約
同你續約果個都on撚9

除左Kante之外，我唔覺有其他人搶

干地：咪又係一尻樣.jpg

加埋巴鳩利 thx

曼城叫你地可以早d抖，聽日要返工，唔洗睇了

無哂心機睇落去..

完場：

唉個龍好似踢學界咁 中龍就有

呢個都係
唔知當年咁多大佬係場叫住班細定d黎

蘇斯克查: 我睇緊d乜撚野？

出球迷陣失少兩球啦

車咪鏝私家g

廿分鐘就猜馬騮

死出毒瘤 破蛋都偷笑

咩話 四十比零

吹完場未？

牙朗屌你老母走啦

唔好停呀鏝

個班底搶條撚咩 朗同azp 跑到去迫人地都比走左啦 慢過西

Sarri ball is fucking ball

好似d咩中國大師對mma咁

點到波皮架

假波feel

其實佐真奴有幾勁？

:我落場教即反cup

推咩爆
個post大把正評，好多人支持老鼠

認真堅係要炒沙狗，意甲垃圾先可以俾佢呃飯食 呢條撚樣d波花拳繡腿，完全冇撚用的，球員係垃圾，但呢條仆街都係垃圾

sarri 真係唔掂

阿古獸專食車

4:0

4:0!!!

4粒

4-0

好嘢 4:0

真係點值70m ...

4：0 正！

又失

不過沙利都係廢ga la
得一套戰術

快啲8:0

半場6球 全場一打

真係每6分鐘一粒

24分鐘4粒勁過打fifa

比人數20粒啦

推返干堤去防中啦屌你老母

鏝可唔可以努力刷下得失球

4:0，00:24am
完

其實呢球唔值得失

1.51

真係逼害利狗

講呀 要幾多粒

GOOD

4粒啦 垃圾轟

Kepa 被瘋狂中出了

食雞

即刻重注主其他

又係空撚晒

90分鐘任食放題

任入㗎喎

巴西式慘敗

好撚柒

笑咗

唔撚睇啦屌，兩閘比人針住黎攻，都戇鳩嘅

kepa好慘

嘩屌你想笑撚死人咩

血洗..

對英冠隊都無入得咁輕鬆..

我敢講 哥狗用咁嘅人腳一樣收皮

屌你老母 巴狗你避波？

果然係6分鐘一球

諗起法比hea踢

球球空撚晒都話唔值得

kepa喊喇

屌你老母鑊鑊比人大炒，又守唔住前四，即炒啦

789不是夢

雞？

講個笑話

車路士輸4比0

Kepa撲過波未？

垃圾車大敗記錄係幾多球？

救命

沙狗好快88

半場主其他幾多倍

煙sir有冇咁憎痢

屌你老母
隻過街老鼠收皮啦

呢個禮拜唔上波台了 無面

有d心涼

鏝城=私家雞

有無得半場炒人

入夠10粒完場炒撚左煙剷啦

今場係咪又破記錄

2比0已熄電視

癡撚線 放棄左？

炒撚左沙利佢啦 屌拿星

岩啦~打埋今季沙狗好走
好彩都無為左你買咩人,躝啦

買下一隊入隊 可以買到買樓

希sir is ready

煙狗今次仲唔俾人炒

4：0？？？

油王又要炒教練 又要賠錢比人

換人啦屌

其實世界波同4:0個球DDG一定唔會失

唔好停

仲話爭第4踢歐聯

輸4:0一個都唔換屌你老味

呢獲點都入晒沙sir數

咩話，40比0？

半場收起世三留力下場算啦

diu s9m

撲過 不過照入

點買膽呀

成班企係度望波 痴撚線

呢球真係輸龍門

車區講呢句野係死罪

痴撚線報仇咁報

仲衰過果隊丙組仔

輸4粒仲唔換人

各位車迷想咁樣踢輸1球，定同鏝鬥攻輸567球?

4球已經平咗，係睇曼想刷幾多

Yes，一隊波可以有咁明顯既弱點，落場踢都係哂時間

破人處 比人十倍奉還

主其他1.67

車狗

笑撚到想喊

30mins 5:0 trust me

近10年無淨輸過4球up
沙sir好波

可唔可以換Green出嚟玩下

冇plan b

換人啦死煙剷

呢場應該會炒沙利啦 完全係災難級數

換完輸多幾粒

夏狗仲肯博

Sarri真係炒硬了今次

屌早排咪輸左

點撲啊仆街 球球1v1

咩話！？40比0！？

屌你老母 平時係禁區頂掃既簡迪去撚左前面 係咪痴撚線

25分鐘4比0
連歐霸都唔配打

都冇攻過

即炒啦
半場4:0

阿仙奴起碼都入到兩粒....我地連蛋都破唔到添

最多咪換安比你

要炒啦 咁嘅人腳踢high line defense

沙狗收檔啦

仲要搵皇馬接貨架

衰撚過榜尾隊
隊友自爆， hazard kante kepa慘到

十分鐘前仲有6倍

呢場同般茅一樣輸完第一球就崩盤成班死老豆咁
只係鏝勁過般茅幾班波結果就變咗咁

季初吹奏沙利波真係笑死
Sorry波就有份

媽 好柒呀

sor 鬥攻？ 講出嚟俾人笑？

半場應該8:0

入撚到兩球咩

仲可以搵邊個教

蛋都破唔到

除咗屌你老母沙利之外我都諗唔到要講乜

我車中出多連發

5分鐘一球

哥狗都開始睇波廢事唔比面你

Daddy

Miss Condaddy

摩佬

干地真係行得太前

個年阿狗好似要用2-3個後防既青年軍
其中一個係贊堅臣

做乜嘢事

搵林伯教算啦

林8

你睇般茅之後個幾場 都可以比人炒4球

你落去教都唔會有kante 唔打防中用佐膠啦

干地真係好無辜

請雲爺爺救車喇

有意大利冠軍教頭唔要
用個意大利冇冠廢老

沙利教到個防守空撚到

呢一句真係好好笑

巴克利攻中

摩daddy 返黎啦

曼狗都肯狠心炒摩狗
沙狗快撚啲走啦

搵番kante塞番住個禁區頂先啦屌
係唔係想俾人炒10粒？

橫掂輸緊，想問下我入完link 彈error, 係咩問題,謝謝

冇眼睇

踢433好似無中場咁，沙狗真係第一人

牙朗係咪唔識傳中所以唔傳

中後場完全垃圾黎

CONTE BACK PLS

傳控唔係學人切個陣就踢到
人地企位傳送配合呢d細緻位高好多
未計本身波底個人能力勁d

干地焦土 法比睇波都係輸一粒

我屌你老母 果陣邊個屌 干地

半場抄左沙狗ok?

5射4中4入球

兩個位置調轉啦屌

頭三分鐘

4231就唔啱佐真奴打啵

油王on99

wow，一開電視，4球
正呀屌你
睇車咁耐都未試過既奇景

車個推twitter已經閪到齋報比數唔講邊個入波

牙朗全場唯一好波

車仔史上最差領隊

應該可以40:0

除左西瓜 世三仲有人咩

死返意大利啦

我屌你老母泊巴士都冇咁嬲

從來沒有從來都沒有
冇左華錫條巴鳩利又唔防守
左路放題

但其實沙利都冇講錯 心態真係好差 一比人入波就唔識踢

覺得班球員都係鬼鬼地
又想玩hea踢呢招整走煙狗啦

咁巴克利真係攻中

佐比人一推過完就起腳

下一球俾車入 輸撚死啲賭仔得唔得

唔講控傳 人地反搶高效幾多

干地係有料嘅焦土焗炒

Zola 代住先 下季搵番daddy囉
不過無前四daddy應該彩你都傻

仲睇？

鬥唔贏西女人可以點

屌你鏝都識排咁多人守 你沙狗仲走去同鏝鬥逼搶 笑死人咩

讓左一個閘仲守咩

公海比人撚到

佢係類似高普個隻前場迫搶 條中場線失波就壓前迫 問題就黎啦 車嘅中後場無論波底 運動能力都唔似得拿玻利 多仔 利狗

hea咩
擺明冇料

巴打出番去唔好睇啦

佐真奴條撚樣防守緊遮線 攻緊都好似剩係遮線 屌你老母

師兄唔好再講簡迪
好快有班人走出嚟咬

東狗又出來認屎認屁

沙狗依家咪又係焦土

睇嚟沙狗都係係咁先

sorry ball 又要道歉了

你真係覺得要繼續用佢？

就算我唔睇呢場 之後都要睇㗎

邊個再吹奏沙狗嘅仆街死

daddy理尻你咩 油王擺明當人condom

阿古路都逼得死左膠

究竟係Luiz將巴西比人炒嘅風氣引入定巴9利將愛記風格引入車

學番上次果場咁打反擊唔好，係都要打逼搶又唔夠料打

等我仲買咗曼城-1
好心馬會開個-5 比10倍我啦
5分鐘已經一球，90分鐘？

完場即炒ok?

咪傻啦 daddy仲邊會肯返黎教

仲有1分鐘又6分鐘

迫閪咩
未見過垃圾車前場迫搶係成功
一失球權下遊都打得入你心臟地帶

入波速度仲快過我踢維園街場

輸4粒先醒唔算遲既

又要入波啦

一直講緊干地玩野，唔炒唔得
除非同軌大和解姐

一落後就soft到喊 申請走場算啦
完場都應該炒沙利

巴9利愛字頭梗係打假波反利啦

炒9左閪女人先

真係要攪掂西女人先有運行

所以唔係戰術嘅問題 係執行者唔適合嘅問題

屌你老味換撚走個巴鳩利啦

跌落第6不是夢 入多兩球就得啦

人地鏝熱利真係逼得好快 垃圾車個d假逼搶

沙狗係無料多d
其實干地真係最岩車
穩穩陣陣
人腳唔夠人黎係打防守ga la

可能干地係屋企邊睇邊笑

仲有成60分鐘，車仔入5粒

David luiz又可以表演輸到喊

一日唔換領隊 都唔再睇車

已經唔想睇

車兩隻閘鬥隱形

快都係人腳嘅問題姐

幫你用三線兵贏英超仲想點

事實係佢要既人 我地比唔到
要走都無可奈何

估下sarri半場會唔會換人

沙狗已經坐定定

嗰陣輸仲要輸天臣傳失波
摩西狗炒單刀

懷念干sir

我地中場線最撚後係佐真奴條撚屌 打條撚

沙sir已經放棄模式了

講個時

開波前成班話未撚驚過果d車迷 笑騎騎咁款
而家唔見晒影

食返枝煙定下驚先

換走世三斜恩干提留力下場好過啦

沙狗表演焦土 1個月2場 半場輸4粒

諗緊今晚著草

一早比毀約金咪冇事

曼下下迫下下泊埋黎了個波 幾個埋黎夾
車就寒住人 人地睇定慢慢交

今次又諗住同啲球員傾幾多個鐘?

有，摩2 win聯賽玩high line 幾勁

係焦土姐，第一季好撚屈機

我賭J 入到切

都係輸 打兩中堅算啦

巴克利完全唔撚夠級數

體能問題 人地操得d人夠fit夠撞 轟隊波淋到

人地鏝守波都有6-7個人係後場
垃圾車有時4個後防都唔齊人

個人覺得daddy同干地係最好嘅選擇架啦

軍心渙散

真係笑話

點解半個上半場輸4球都可以唔換人唔變陣唔轉打法

不了 食煙好過

未半場炒撚咗佢啦 仲傾

上次主場都係守贏 點撚解今場要鬥攻

沙狗食屎啦

肥賓for sure

同高層價值觀唔同 點都係要走架啦
但問題係高層度 換幾多個教頭都無乜用

下年夏狗走
高層入定美國仔 你覺得一個連多蒙特正選都無既人擔到大旗？

焦土有得唔屌 ？
同死出偽隊+f4

加多條

仲有咩好傾
都冇嘢好講啦

干一有一半靠DC屈機自己屌哂

本身都唔係咩頂級球員

5比0都黎緊
禁區如入無人之境

@老鼠

60分鐘巴9利換高華錫
80分鐘出下豬腦 金章安

人地幾日前踢完愛字頭
我地抖足一個星期仲衰過人地

教練唔識因材施教,
要球員就返佢轉頭就嘥9氣

食撚埋支煙好走啦

打般茅 猁條中場d咩韋拿老母 基達 連文尼都會去逼搶

人地鏝永遠都搶到second ball

車仔踢防反仲好啦
本身d腳組織又差
又要玩全攻型足球
比人一打反攻兩隻閘放題無限中出
明明有咁多好既防守球員
Daddy教就啱曬啦 一定入前四

控球率其實差唔多

守左架喇

成個場都無人之境

利狗 個堆TAA 米拿 文尼搶錢咁搶
熱狗 拳王 迪亞 查比亞個d又係痴撚線咁迫

Daddy而家泊巴士反擊都唔識打
斯蒙尼請唔請到？

盃賽又要被強姦了

依家都唔差
佐狗 阿朗素

沙狗得一個plan

請番摩連奴得唔得

本來打中下遊爛仔波出巴鳩利就fit
屌你調轉打鏝出巴鳩
打下遊出華石

呢隊車已經無撚晒鐵血味

換走波牛出高狗頂住先啦

佐狗仲有一堆7頭撐㗎 成班死傻西

賽前梗係咁9up，唔通做球迷做到幫人含撚咩
上個forum都要驚呢樣驚果樣

無錯 唔敢講沙尼廢 但好肯定係隊波人腳同踢法完全唔夾

咁樣樣 分分鐘下季歐霸都唔使踢

依家大炒起碼心服口服技不如人
上場果場根本侮辱緊足球連比較都冇資格

我想知沙狗半場可以講咩

冇前四佢睬你都有味

屌，剛返到屋企一睇35分鐘4比0，發神經？

其實次次對強隊都係輸擺高姿態控球，今次連哥狗都學精唔主動先
沙狗會唔會學下？

班大帝跑多兩步都懶
叫施蒙尼教
唔洗一星期就反啦

依家唔單係攻既問題
守都咁撚樣

斜恩算係咁
幾腳波都唔錯

辛苦咗斜恩

唯一安慰係西瓜踢得唔錯

成班都冇心踢

認同

西瓜係好波嘅。。。

佐狗你地暑假J出汁啦，我話無得分能力都係廢俾人圍屌

唔係喎
我覺得安76先係

屌你老味啦
摩佬收曬皮啦 得個縮字

煙sir應該係現今球壇唯一可以令世三世一防中同時隱形嘅球員
平時世三就算隱形都有kante救世界
依家

西瓜最撚慘

話撚左人都唔買過原先個班撚識攻咩

請返daddy啦

出面都無乜教練請到

仲好，專心聯賽啦

之前主場贏鏝縮後踢咪贏波
今場對鏝玩返全場壓迫咪即刻收皮

屌 我都係 俾條傻西摩西斯屌

西瓜

拿拿林出定statement炒沙狗，搵返摩sir返黎教啦屌

都廢ga la
見到隊波咁既人腳大戰都仲想同人對攻
唔執好防守先

呢場又冇理由屌沙狗唔守
屌你三分鐘杯麵都未撚食得就失球on9波
點撚樣唔攻

根本踢進攻足球後防一定壓上 但前面失波中場一定要逼 最少爭取到時間回防

有個咁好前鋒 兩翼仲唔識配合

班大帝 懶 慢 波底差 除左daddy個套唔洗佢地跑 我諗唔到有邊個更加適合

是撚但踢埋佢返去食煙啦

對唔住摩佬

係20分鐘4-0

將世界級防中簡迪放攻中 用佐真奴逗住真係笑撚死人

希望沙狗可以大力屌柒牙朗同波牛，唔使留情面同尊嚴比佢兩件垃圾，屌到佢地無晒信心，喊晒口，以後唔敢踢波，然後貼錢送佢兩個去港超

比熱狗炒完5比3又打返防守波
但係後防有3件老野
防中2件慢到仆

迷沙:沙狗套戰術勁 要打進攻足球！

好少半場可以爆post

真心唔係佐問題

沙狗：plan b？ 我淨係玩plan a架渣

屌你老母夠疆就擺埋簡迪上去踢前鋒

Daddy is waiting for us

兩隻翼淨係dup低頭一尾扭

見到干堤打進攻真係好想喊

J番摩狗個班希望係講笑
連獌無限金錢都教唔据就算鳩數

東狗仲high過曼城迷

牙朗真係唔該快d仆街死第一次咁憎一個球員

有鐵銹味

唔差過干地
一個冠軍教頭帶祖記重返巔峰
一個終身冇冠

西瓜靚射呀

係人都知唔夠班
但西女人上年簽完巴克利同干地講 買左人滿意未 跟住開始焦土

唔屌柒契仔左狗？

20分鐘唔夠輸4粒，點會唔爆post,諗住點都打個和掛，點知半場就搞成咁

簡迪踢緊半個前鋒啦

我覺得呢場輸個幾球中場壓左上去 後防無跟住壓上黎 變相 中場同後防線中間好多空位

逗住

經過呢場，我只可以講
想踢進攻又唔課金，哥狗同沙狗都係咁

懷念干地

平心而論今場還可以啦

學雲爺爺玩作客蟲

沙狗呢場最錯係冇出安
抵比人炒啦廢西

Daddy 教轉頭咪又係比人屌走

呢d真係踢法問題

屌你老母貴價買二線貨 威啦 臭西

有邊個領隊識教超頻足球

事實買巴鳩利唔差，但係唔係對強隊出

斬波比佢頂tim

你中意踢邊都好 除左防中

出cho玩下算啦

希望油王可以大力屌柒沙狗 唔使留情面同尊嚴比呢件廢佬，屌到佢煙都唔敢再食，喊晒口，死返去做銀行

其實前面打得唔差

25狗走得快 西甲歐聯都話可以追
真係唔好怪人

以前隊車都會仲有希望會追和到 宜家。。。

隊波玩撚完
佐真奴整廢隊波
攻守都唔掂
夾硬改造防守專家簡迪
搞到攻唔係守唔係唔知似乜

前場岩岩送走女人達
西瓜恩未適應到我都算

後防電欺牙朗已經唔係第一日派膠
仲要玩勝利十一人
場場用死同一批防線
踢足90min攰都攰死啦

有邊個會教得掂呢隊車

依家輸波得嚟11個都認真踢緊波
上年果場不知所謂

除左係英人 睇唔出有咩咁特別

沙利硬係要用踢到成PAT屎
既阿朗素打正選 波又交唔好
人又跟唔到 死都唔肯放
艾馬臣踢正選(利申:車迷)

邊鳩個想佢返黎

屌 哥狗第一季都輸過比愛記4-0啦
要執要適應架大佬

人地係細範圍企一堆人互傳
車個433進攻單調企死位
重要兩閘唔識自己推進 只能overlap
完全冇得踢 對弱隊人地唔搶咪好多控球囉

人地周中仲踢多場

上面幾位會員

咁既樣叫世三續約?人唔笑狗都吠

？

執左成季都係433

咁哥狗第一季排第幾呀

依家半場輸4球喎

聯賽盃等收皮

沙利都痴鳩線,擺個防中落攻中位踢

半埸更衣室講啲咩好

搵雲加教住先啦

!

呢十分鐘打得好好

其實連續兩季隊波個走勢都係咁
究竟想點

鏝其實放慢咗
如果班人上下力應該偷到雞
輸就輸梗
試下唔好咁樣衰